好想學gme班哥仔輸錢都咁豁達

eq一定好高

散紙嚟 咪玩下囉

老實講除咗公屋仔重傷之外，正常人都冇乜感覺

夠叫2隻酒店雞3p, 屌

係表態同支持仲有風骨

輸左兩萬幾
沒得課金沒得爆房

佢哋on9仔，我賺錢

一日輸十萬代表一日可以賺十萬
繼續努力

有錢叫風骨，冇錢就瘋癲

連登社工= 藍絲見你抗爭失敗笑鳩你
Btw 香港人點會明美國佬有幾嬲

如果唔係ALLIN應該唔會太傷，參與一兩股既又真係散紙。

SH 撚係咪覺得幻想有人同佢對抗
就可以令自己內心堅強啲

輸個幾千蚊 過大海都十倍啦
買得gme就一定係要預左total loss

炒賣不嬲有賺有蝕
贏得起就要輸得起
十幾廿萬咪當買張六合彩

只要你領悟到 買股票最終目的唔係賺錢 你都可以睇得好開

係人都想發達，貪念一起好難講，玩足成年美股都係得1x% profit，真係成功左就爽到上天，又難怪既 ~~

我身家一萬輸咗五千叫唔叫重傷

屌你啦唔係賺錢唔通做善事。

買少少咪當玩下 輸左都唔影響心情
賭身家果啲咪即係過大海仲疊埋馬仔輸晒再俾人夾返返黎然後怪人地導尻你過大海

我抵諗啲 15蚊接

仲敢拉埋抗爭嚟講 好心啦

返工都搵返

all in果d係on9

講明高風險都唔量力而為

如果拎d散紙去博下，輸左唔在意都好正常既

身家三十萬輸一萬 輸多過大市

運豬處男職員姆姆
• 5h
夜夜去strong hold 我 謝絕你監管💎🤚
用學費炒股 我 隨時buy 夠本
夜夜見沽盤 我 就黎要洗碗
道別了call輪 我 仲被追欠款

起一起底又係cctoy
唔怪之得講嘢咁on9

我學生

Expectation value 係真係高架喎
只係all of nothing咁解啫
買大細，五十五十，買中咗賺十倍甚至更多
過大海邊有咁筍
咁偏偏就係買錯咗邊，又有咩好講

5050點計出嚟？

其實係咁咒買GME班人輸嘅人係咩心態

你幾日內發生咩心路歷程 改變咁大

準確嘅數梗係冇得計
5050只係講以當時嘅勢繼續爆升嘅機會係好大，再爆升落去沽空機構係好有可能要強制平倉，唔係佢洗乜出到啲手段咁肉酸，加埋一樣有做多大戶參與埋一份
當然佢洗橫手嘅風險都要計算在內，總體嚟講無論爆升同爆跌喺當時睇機會差唔多，我自己覺得

因為我本身都係SH派 但去到中期見證SH班人痴撚哂線
我見唔對路講幾句就佢哋咬
再後期變哂陰謀論 啲point又完全on9唔make sense

轉個頭tsla咪賺返
賺少咗啫

嘩 咁樣都講得出

我輸左profit 但當初入場唔係諗住做善事

要睇為咩既如果真係好似某啲wsb咁為淡氣
佢一定唔會走
最緊要都係為淡氣就 唔好allin 唔好擺太多入去

究竟你識唔識玩㗎？🙂

量力而為啦
六合彩咪又係咁買
好玩過六合彩

賭錢嘅心態就係要贏錢同輸錢都係相同感受，贏錢好興奮但輸錢冇感覺或者贏錢冇感覺但輸錢好肉赤，兩樣都唔健康，炒股一定有贏有輸，贏得起就輸得起，冇乜大不了

公屋仔輸身家先無感覺喎清調轉左？

拎去叫雞都冇咁肉赤
唔講住啦又要落街食二手飯

我好緊張我條女輸錢
但屌返我轉頭 萬幾 兩萬就算啦 煩煩煩

利申
我之前幫佢小炒咗幾轉
賺咗12K所以輸得唔甘

學生時代拎晒啲錢去課金抽卡 雖則都係有去無回 但起碼爽過

你入個痴線群cc, 佢哋諗住發達諗住買樓諗咗好多天馬行空嘅幻想，點知而家全部變晒幻影
我哋正常人輸咗冇所謂，因為已經擁有佢哋有啲嘢囉

之後都係努力玩tsla

Sh 條女，好嘢嚟㗎

$3萬幾美金一股
即係10m港紙
你睇吓班人痴撚線，覺得自己可以越級升level

佢係咪講緊apple daily